30多歲的你，係咪仲係一事無成？

88年或之前的30多歲的你，有無覺得自己事業愛情不得意，又無父幹無車無樓，仲係一事無成呢？